有無熟悉Apps既巴打分析下Shelter依個app?

睇reddit啲鬼佬話可以isolate個app 等佢以為自己係個獨立system 偷唔到location, 資料

作者話專for Big Brother App，用黎防私隱

push

呢個Post 有講

[拋磚引玉]破解安心上路偷機內資料方法